有冇人覺得Apple d產品 機身識震

我唔帶套用iPhone 同MacBook都覺得有時佢會震

????

巴打睇下醫生好

帶左會唔震

痴線
除左大眾打俾我識震外
買左成年都未震過
都唔知係我問題定電話問題

Macbook會震既咩

好似明你講乜
係咪大力撳個螢幕會好似有避咁嘅感覺？

巴打有柏金遜症徵兆 及早求醫

金屬機身有時都會咁，求解

叉緊電會feel到

原來有人有同感

叉電有電流，MacBook機身鋁做，通電的

好似明樓主講乜 掃機身兩邊有震

係因為漏電。

MacBook 你用有水線三腳插就feel 唔到

好似係脈衝

apple d 野係咁，金屬位充緊電有漏電

屌，叉緊電咪會

你接地了
著膠拖鞋或鞋就會唔震

隻手好乾燥嗰時摸機身 尤其係方形邊好似 iPhone 5 嗰類就會震

似漏電 我部機都係咁 插住電用就會feel到

充電果陣會觸模機身會有觸電(震)感覺，好多金屬機身電話/平板都係

漏電

我都係 插住電用
隻手指掂天線位會痺痺地

會唔會唔係部機震,而係你個人震

其實定義上係漏電，不過來源已經響DC loop低votage (好似係)，所以先可以咁設計，因為不足以電親人
Apple堆火牛如果唔用延長線直插就係因為咁唔需要地線，因為220v已經響火牛內轉左
條延長線要加地線就因為未到火牛前，成條線由頭到尾都仲係220

ipad pro插住keyboard開mon差電時 摸上面條邊係會feel到震

係咪啫係有人話感覺倒水晶震動咁

擦下hand cream啦
手乾先會咁

根本問題唔大

我就有時收email個陣會震，但mon冇著，應該係類似情況

用手指掃會feel到MacBook表面輕微震動
以前問fd佢地話咪on9啦
搞到我一直都以為係錯覺

你唔帶套人地咪嬲到震囉

摸落去會覺得震
但淨係掂住部機隻手唔郁既話就唔會有呢個感覺

原來唔係得我覺得
點解要負評
好多人都唔知

d人話漏電啵 應該叉緊電先會

X2

Apple金屬機身係咁

話說而家新嘅macbook已經無晒傳統USB插位，改晒做咩USB-C？

大勢所趨

頭幾個回覆係咩事

on9當有趣囉

因為諗緊買唔買
平常用嘅所有叉電線，mouse，手指都係普通USB頭
買咗又要買多個adapter長期"lung"住
仲要有時想叉電加用mouse就煩

你地暫時用唔用得慣？

係因為
你比APPLE嘅完美品質 憾動咗你

記得更新呀

人生三大幻覺：

電話會響
她喜歡我
我能反殺